{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016562",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "라무진 금정점"
    },
    "text": "京畿道軍浦市に位置するラムジンはジンギスカン羊肉専門店で、住所は京畿道軍浦市山本川路226番キル451階だ。 ラムジンは多様な集いのために団体席完備、家族会、会社会などができる座席を提供する。 内部インテリアはデートや会社員の会食に適しており、独特でユニークな雰囲気を持っている。 ラムジンの主なメニューは羊カルビ、羊肉、おでんスープ、ニンニクご飯で構成されている。 このうち羊カルビは火鉢で焼かれ、野菜と一緒に焼かれ、外国で感じられるビールを感じることができる。 オーストラリア産の清浄生肉で作られた羊カルビは臭いなく香ばしくておいしく、不飽和脂肪酸が多くて太らない。 羊肉は羊カルビと似た味だが、さらに淡白だ。 おでんスープは輸入おでんで作られたラグジュアリーなメニューで、にんにくご飯は羊肉やおでんスープと一緒に食べやすい健康を考えたメニューである。 ラムジンは予約が必要な人気レストランなので、2分以上の事前予約が必要だ。 リムジンは金井駅から1分の距離に位置し、営業時間は月曜日から土曜日まで午後4時から深夜0時までだ。 メニュー価格は羊カルビ1台14,000ウォン、羊肉2人前27,000ウォン、おでんスープ15,000ウォン、ニンニクご飯3,000ウォン、フレンチラック29,000ウォンである。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラムジンはどんな料理専門店ですか？",
            "answer": "ラムジンはジンギスカン羊肉専門店です。"
        },
        {
            "question": "ラムジンの住所はどこですか？",
            "answer": "ラムジンの住所は京畿道軍浦市山本川路226番キル451階です。"
        },
        {
            "question": "ラムジンの内装や雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ラムジンの内部インテリアはデートや会社員の会食に適しており、独特でユニークな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ラムジンの主なメニューは何ですか？",
            "answer": "ラムジンの主なメニューは羊カルビ、羊肉、おでんスープ、ニンニクご飯です。"
        },
        {
            "question": "羊カルビはどのように調理されていますか？",
            "answer": "羊カルビは火鉢で焼かれ、野菜と一緒に焼かれます。外国で感じられるビールを感じることもできます。"
        },
        {
            "question": "羊カルビはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "羊カルビはオーストラリア産の清浄生肉で作られ、臭いなく香ばしくておいしいです。不飽和脂肪酸が多くて太りにくいです。"
        },
        {
            "question": "羊肉はどのような味ですか？",
            "answer": "羊肉は羊カルビと似た味ですが、さらに淡白です。"
        },
        {
            "question": "おでんスープは何で作られていますか？",
            "answer": "おでんスープは輸入おでんで作られたラグジュアリーなメニューです。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、ラムジンは予約が必要な人気レストランです。2分以上の事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ラムジンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラムジンの営業時間は月曜日から土曜日まで午後4時から深夜0時までです。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "羊カルビ1台は14,000ウォン、羊肉2人前は27,000ウォン、おでんスープは15,000ウォン、ニンニクご飯は3,000ウォン、フレンチラックは29,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 468
    }
}